
Путь к мечте! T1Оne, он же Коля Сканк
Кому-то нравится мечтать, а меня заебало
Но, ложась под покрывало, мне снятся горы нала
Дорогих апартаментов шикарные залы
У личного бассейна курю кубинские сигары
И мы все тут, на стройке, мечтатели
Лёха Клеменко, Федя Соколов, Никитос и Аркадий
После работы по чуть-чуть накатим
Чтобы казалось чуть светлее наша жизнь на совковой лопате
Леха, вон, хотел стать милиционером
Бороться с преступностью и уличным беспределом
А Федя и Никита — бандитами
И Лёха со своей мечтой были не раз порядочно ими побиты
Аркаша мечтал играть виртуозно на пианино
Но отец как-то пропил увлечение сына
А я — стать великим артистом
Но пока нет вариантов и поэтому по жизни чисто
Хуячу-хуячу. Шабашу, батрачу
Пару раз в магазе побывал и всё уже потрачено
От рассвета до заката корячусь
И путь к мечте моей заветной не хочет складываться иначе (2х)
«Где достать бы лавандосы?»
Эти мысли мозг выносят мне похлеще карибского кокса с носа
И не с кого держать спрос «Какого хуя?»
Одни — в говне, а другие — в шикарном смокинге от
My life like a movie, comedy drama.
У кого-то на тачке «Континенталь», а у меня «Кама»
С работы на работу, в итоге сутками канитель
Кому дорога в клуб, а мне в другую дверь
Там простые ребята. Пусть для кого-то
Наша зарплата, тоже самое, что отпахать за бесплатно
А хули звёзды? Не помогут стразы и Gucci
Если по жизни ты дырявый пидарас ссученный
Приду после работы, нажарю картохи
Чайку глотну, да поцарапаю немного строки
За жизнь, за любовь, за мечты...
Главное себя не потеряй и наплевать, что ты
Хуячишь-хуячишь. Шабашишь, батрачишь
Пару раз в магазе побывал и всё уже потрачено
От рассвета до заката корячусь
И путь к мечте моей заветной не хочет складываться иначе (2х)
Не хочет складываться иначе
Хуячу! Хуячу! Хуячу! Хуячу!
Хуячу-хуячу. Шабашу, батрачу
Пару раз в магазе побывал и всё уже потрачено
От рассвета до заката корячусь
И путь к мечте моей заветной не хочет складываться иначе (2х)
